[討論］我有少少愚見

小弟有少少愚見 對唔住有啲長

從來本地戰線 國際戰線兩邊係都需要做

特別係國際戰線 正如有啲巴絲所講
依家國際新聞有好多手足裝修嘅片段
的確會好容易失去國際支持 特別係啲左膠大國
而家個國際文宣仍然都好薄弱
Twitter Reddit 長期都要支援

所以
我覺得裝修只係副線
喺向親共舖頭同組織發警告
但唔應該成為常態
我哋應該要聚焦返我哋嘅訴求
同埋由六月到而家嘅核彈

既然而家已經有唔少國家關注我哋嘅行動
所以我哋應該要展示我哋嘅智慧同勇氣

要做就做 見好就收
絕不拖泥帶水

本地戰線
最近實在太過集中裝修依個副本
喺時候返嚟主線任務
大家應該要宣傳十月下旬嘅活動
文宣亦都要更新
最重要係開始要準備選戰
幫手宣傳區議會選舉嘅重要性
開始要清算建制派親共垃圾

另外核彈方面
特別係101 104向學生及青少年開槍
831/901事件
新屋嶺 721 濫暴問題等等
依啲亦都係我哋需要繼續去跟進

所以
除咗五大訴求之外
我哋係咪應該要開始將訴求升級呢？

國際戰線
除咗TWITTER REDDIT 之外
我地應該多啲叫英文口號
發夢舉多啲英文標語
即使要裝修油漆都要幫佢哋加返英文裝飾講原因

至於琴晚話要成立臨時政府方面
我覺得手足真係要小心判斷依家國際形勢
我哋依家就係喺中美嘅棋局上
只要我哋行錯一步或者做多咗啲嘢
可能就會令手足過往嘅努力白費
甚至流失國際支持或者介入唔到

忠言逆耳 希望各位手足三思

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日

推

唔知大家覺得點？

打親共舖頭一兩次算數,e.g.美心
但係建制議辨可以打多d

自從召喚鶳之後 有無覺得藍絲廢老唔敢出聲嘅多咗？

昨日之事可見，任何建築於空談之上嘅政府都唔會有外國支持。因此，我有幾點建議。